屌你老味香港人係外地真係好撚失禮

係日本搭地鐵架車啲人都未落晒就衝入去
入面講野勁撚大聲
唔好話係咩新香港人
操流利廣東話既中產家庭

有時真係唔知某啲香港人既優越感邊到黎
笑鳩人地英文屎
語文比星馬屌打啦

又粗魯又無禮貌
垃圾！

香港人不嬲低質

香港人教日本仔咩叫靈活變通咋

是咪去到邊都著羽絨既垃圾假香港中產？
是咪用流利港式英文恰尻日本人既香港人？

香港人係中國人養既狗

你真係好撚煩

Sor，喺

低質扮高質

唔遵守規距=靈活變通？

有啲似，師兄心水清！

正經post嚟㗎，屌你老母大會正式開始

香港人去日本就好似支那蝗黎香港咁

Up乜9

五十步屌百步

啱啱又見到一單
6個廢老係foodcourt坐唔撚食野

支持肥絲老母比狗屌

自己鬧自己？